科大討論區（2）- 話咁快又Midterm

Midterm殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……

大師兄早晨

早晨清

砲姐留名

今日midterm

銀河姐姐留名
我愛大家

又要考試喇

今日考Econ 4114既加油啊

我其實都好好奇
你地出名班人
比如韓名會員等人
敢唔敢係科大上連登
驚唔驚俾人起到底

一個連登都10個子瑜啦
不過係科大唔會留言

一早比人起左了
日日都比人笑我死毒撚

我愛你

上lecture照覆post

X2

係科大廁所覆

Agger

btw科大周子瑜真係周子瑜黎

小妹黎架

SBM女神

我都俾人笑我油頭毒撚啦
本身以為ust係毒撚容身之所，點知都係會俾人笑

係 科大好多mk仔女成日笑鳩人

gay

我咪成日俾人笑
我=窮矮肥毒柒蠢

我有幾個AC所以唔怕比人爆一兩個

我先係矮肥窮柒毒囉

成日同一眾會然上堂 唔怕畀人起底

MAEC = 毒撚先入嘅major
ACCT&ECON = mk組合

準備做毒撚 有咩要注意

大師兄日日食女指住我黎笑

唔好入嚟，去RMBI

收皮啦調轉嚟講

好撚chur

點解大師兄都咁講
聽講rmbi 人好難有exchange

我過去 那死黨 早晚共對
各也紮職以後 沒法暢聚
而終於相約到 但無言共對 疏淡如水

好似有抑鬱症 點算

感情定學業

Call G
Call G能解千百愁

我呢d低等bbq仔點夠MAEC班人生贏家鬥

hall妓幫到你

屌你老母臭閪垃圾大學，增值唔到冷氣錢啊你老母

濕熱好撚難頂啊，入佢個垃圾網竟然同我講java未update, 屌你老母我自己去update佢又block柒左 智撚障

屌，我個frd都係 佢入去之後話無update charge up唔到。真係好撚垃圾

別來扮 零丁孤苦身世 你是我哪位
誰也學會 拾得起放得低
而眼淚嗎 我不敢發揮 就如洞釋一切

科技大學冇科技

科技大學有hall妓

想屌

呢度有冇人讀緊fina3303

Hi

識唔識做份assignment
第5題冇頭緒

科大真毒的日常
07:30-08:00 起床梳洗打丁
08:00-09:00 乘車前往Asia No.0 的科大
09:00-12:30 上課
12:30-13:30 獨自一人躲在洗手間裡吃午飯
13:30-18:00 繼續上課
18:00-19:00 補習
19:00-20:00 乘車回家
20:00-xx:00 吃晚飯,溫豬,打丁

科大真毒沒有其他娛樂，打丁就是絕無僅有的放鬆途徑。話雖如此，真毒在打丁時也要注意時間分配：多打一分鐘丁便少了一分鐘溫習時間，又會少了一個subgrade。

面對著其他人多姿多彩的校園生活，再回過頭看看浩如煙海的lecture notes和lecture video，這時候，我終於忍不住哭了出來，眼淚沿著臉頰傾瀉而下，lecture notes上全都是我的淚痕。

MECH仲有lab manual要睇

唔掛得之前睇mech科lecture video會有人上堂大聲講粗口

原來mech仔讀書壓力大，要搵地方發洩怨氣，而最合適嘅地方就係lecture theater

1. Refer to notes p37
2. Refer to P.27 capm implication, 答案係CML條式
3. Refer to notes
4. P.38
5. P.38

屌你老母原來係你

法國自己開始享受俾thermo強姦

科大仔

推

終於有得抖

我仲係ust I want to go home

大家覺得ug要幾多數先夠做 邊d數course一定要take
唔想讀到year3/4 發現唔夠數用 為時已晚
master 都報唔到

係hell

有hell住

PG讀咩先？你話PG讀Arts嘅咁數course冇咩用㗎喎

ug數咁多branch/track 你又唔講pg想讀乜 點答你

同問 都搵唔到個beta係幾多
呢題係要intuitively咁答？

我做法 先計market portfolio weight of A and B
跟住計cov 跟住rf

開頭難姐 後邊financial decision易好多

Sana ching好耐冇見

Hi lxxx bb

beta=cov(i,m)/sd(m)

唔駛 你會求到market portfolio係60%A 40%B
Cov(RA,RM)=cov(Ra, 0.6Ra+0.4Rb)=0.6var(Ra)+0.4cov(ra,rb) (唔知乜春bilinear property)

想master fin risk man/cs

Exxxxx bb

法國MKEC班手足個個都係人生贏家

真 成班上親堂都攬女一齊上

支那雜種正式登基稱帝
吾皇萬歲萬歲歲

MKEC忙住溫書點食女?
錯啦,係d女搵佢地

唔返學咪唔駛唔開心

今日準備走晒堂

今朝瞓醒 都無動力起身返學

LT上堂最易瞓😪

引擎仔 你坐第幾排

present完又要趕hw

會自爆 不了

對hehe其中一個 定用中文問問題條撚屌

MATH2411點溫好
上堂avching好悶聽唔入
如果自學可以點樣溫

唔明

你Henry ?

毒L係咪個長毛？
hehe係邊排等我留意下

睇完封test email
我必須要譴責lang center公然帶頭杯葛歧視人文學院學生
student helper都唔俾人文學院既同學做

連dual degree都有提
人文學院就唔提
lang center

SHSS

ipo 都冇啦

Me SHSS student, why laugh me?

hlth1010既talk

自己做野

gur下女
你夠時數未？

仲有勁多個鐘
係lc覆 好驚比人見到

渣ga
上緊lang堂都照覆

你被人發現
最多咪被人話毒

科大xx仔就唔同了

3425

on9 MECH3830 Lab report

我屌你老母科大

我同一日有齊三樣

邊層多靚女

仲有排捱啊

法國科大金拱門每樣食物都係花大量時間心思制作，仲要係即叫即做

就算只係一個簡單嘅豬柳強都要用十幾分鐘整

垃圾科大

要用支那寶
不了

原來lg4多mk妹
原來一直gup緊八婆

我嗰Batch有幾個1st choice ecof

啲major 會唔會因為gpa 太低踼人走

食物鏈低層

我以為係jupas band a 咁運作

job center d intern deadline永遠早真deadline幾日

lg1 d人好撚吵

嘈

係lg1 hea 加gup女姐
又唔係溫書

mk老泥妹

好撚攰唔想溫書

唔係咪唔請

禮拜都冇得休息
唔講貢多，科大好波

friday night 推post速度直線下滑

1字頭既course就皮爾修

仲homework成日錯正負號
玩撚完

*做homework

好難?

毒撚智囊團

咁未姐係concept唔清囉

咩app黎？

You guys prefer study to hea, and prefer hea to work, but prefer work to study. Are you guys rational?

可唔可以幫我清下

mankind have long been irrational

試下睇youtube清 聽唔同tutor講會好d

應該好易 堂堂都有人瞓覺
係我廢

cls
ching好得閒

I prefer hea to study but work to hea

結論：科大仔

唔可以
第一round冇就冇

BIBU MAEC喺ssci畀人當係busi mk，喺sbm畀人當ssci毒撚

咁點解有第二

不了

fulfill唔到scie1000
/讀唔夠major prerequisite
year 2 fall sem補返再declare
衰啲講係for廢人

有冇ching可以教下小弟fluid

Phys1112 同 Math1014好難

我真係廢 如果成績唔夠 佢會唔會亂掉我去LIFS到讀

math1014 好易
但phys1114好難

中學無讀M2
Physics俾件教畜教 無學過嘢咁濟
好辛苦

我都冇讀過m2 冇老本食
但1014教得好易
睇過past papers exam 都唔算好深
小心啲做就得 反正時間好充足

邊個係教畜

Sor講漏咗
phy中學嗰陣俾件教畜教
教到成舊屎咁 連自己做啲考試卷都錯
問多兩句又俾佢鬧
補習又補得遲追唔返
搞到phy底好差

慘過冇phys底 1001>1112
test1先死左

我都死咗
一半分都無

1分都冇

Ok you win

push

Thanks ching

其實bibu 兩邊都半桶水
同maec比 設計上差好多
lifs 同chem cut左黎放busi科
但讀完busi foundation 已經冇credits
可以一個busi 四字頭都唔洗讀就畢業

好似當年rmbi咁 都有人話係四不像 垃圾degree etc...
不過有心讀既自然會take 多d depth course
話哂都ust人 overload credits 輕鬆啦

起學校無野做更係讀下書

我1014 D咗

maec ching A左笑鳩我地

我F左兩次，宜家讀緊第3次

係鬼咩，乜撚series都唔識。D咗啊，2023 C-

I know that feel bro

做咩歧視我呢啲1014D嘅人

點樣先可以的起心肝溫書

#me too

識人F咗

好撚辛鳩苦呀

又笑禾F

打lol打到仲未開始溫書
好想有人屌醒我

屌

唉，鬼叫我廢咩，1014 D

廢ching

多謝你
岩岩完左場

停唔到

Sorry

早晨

咁又唔洗

大家用咩software 整cheatsheet
利申：macbook撚

phys1003?
microsoft word囉

yes
我見有人用D好似好pro ge software整

都係回歸基本步算

咁易 搞咁多野做乜
最多咪比佢陰下mc

microsoft excel

小妹用illustrator, 方便print 海報size

Ching教我ok? 1014咩grade?

LaTeX

未考

year 1就笑鳩我

聽講midterm前 set L__a 做icon 會滿分

我識佢真人，講嘢好低b

PPT，然後轉pdf印

琴晚kelly鬧得我好啱

尋晚Lu Yang鬧得我好啱

尋晚發夢見到Jimmy Fung

我夢見女神bb

原本諗住今日可以屌到半篇文出嚟，結果一開電腦就情不自禁開份thermo功課出嚟打j，篇文到而家都仲未開始做

有冇人識ust有人去ireland exchange

女神係邊個？

major cs minor stat 好唔好

Why not

琴晚Leung Siu Fai鬧得我好啱

double maj in fin math and cs

double dsct and cs

屌你3425個system係咪on9 webwork都話有得幾次attempt 你老母你啲題目1999仲要無補答 食屎啦

ust math dept

我屌mac os版office老母

Ireland 咁悶

完全無上過堂
溫書都唔知由邊度開始溫好

黎緊要去London 幾日，住邊頭好

藍色線沿線

U mean victoria lane?

King's cross

繼續摺拉
直到11點

piccadilly line
總站就係Heathrow terminal 沿線又有哂大部份要睇嘅野(harrods, piccadilly circus, british museum, chinatown etc)又可以轉去Oxford circus買野 正

今日大家無飲筒 點過呢

毒L係咪有上連登
今堂靜左咁多

毒L 你好 我係科大引擎仔

唔好意思 打搞哂咁多位
請問有冇呢到既巴絲 識片入面灰色衛衣果個女仔? 有既可唔可以比個機會我認識下佢? 唔該

科大AEMF 易唔易 book

Chi sin lo

唔撚得

我都覺咁做有d變態 sorry 但係真係想認識下呢個女仔 呢個係我諗到唯一一個方法

有緣會見

Ching 識佢 ?

我都想盡力做左做到既野先 盡左力之後 就隨緣啦

自己揾下d ocamp相啦
為師幫到你呢度

過主啦屌你老母

ching今日坐邊

唔該你 可唔可以話埋我知邊年既 ocamp 我會比心機搵

agger ching

校園台痴線佬
起下佢底好撚痴線

唔好意思

識女識到擺人上連登

好慘

終於做完assignment

可以開始做下一份

5份assignments 4midterm

咪得我知

Essay assignment project 乜都有 正

原來中學個師姐係 Ust

入師姐個系

原來科大一早就知自己會成為一大

一早就已經係科大核心價值，1-HKUST

師姐個系多唔多人入

而家先知？

香港大學清水灣分校

有無巴打講下phy1002抄d咩落去好

唔知 呀
1003 最尾個題空左加錯三條mc
想跳磨菇

我上個sem抄咗equation同太陽系堆數，結果太陽系堆數完全冇用過

唔使計多數?

3113咁淺，一定好多人滿分

fluid咁淺，實個個滿分

我樓下架，我成日出出入入

我專入

Long Q全部數，mc好少

巴打中學有無讀?岩岩搵練習做見到中學果d同mid term問既都好似咁

依加睇緊lecture video
cheatshit 未做

起拉把溫緊

中學讀過，所以冇溫書，cheatshit抄咗啲equation唔知代咩單位，結果below mean

大家唔好學

無讀過表示等死

1002 1003 輕鬆A 唔需要cheat sheet

1114成日有條肥西大笑

yes

做完homework當溫左
堂堂瞓著 連iprs都錯

+1

學渣ching

Mech ching, do you miss me

美琴b

未整cheatsheet

睇下邊個係你先

放心 喺hall整埋shit瞓

有無人讀過dekai個comp4221
有無人可以救下我

柒左

實好多人滿分

聽日3113 mid term,
有冇手足可以幫我打氣？

五常

究竟lunch有咩好食

已經食厭咗金兜

最尾個題係點計十分
淨係derive條式？

I mean problem(2) part A

佢唔係問你個earth surface個orbiting speed 要幾多咩?
我就咁sub識計
Part b直頭成條識放左係出面

無飲管週 想飲涷飲
但有敏感牙齒點算好
轉用舒適達
一次見效

part a 有earth surface咩
可能眼殘睇唔到
derive完冇sub數
雖然part bc 有

屌，真係好擔心3113個mean勁高

比你推到勁高

我盡全力拉低

有冇睇隔離post

鏗哥個post?

科大人全面進場

黃心凌

above mean啦

身為引擎仔，我俾10/10

知唔知最低就係above mean
通常我覺得唔太ok就話above mean
同無野講 最後話人好有氣質一樣

左右都10/10

同埋都唔知係咪圍內自做 今日好似MSA AGM定EGM

pure true

讀科大讀到好自卑好唔開心，點解唔一早揀KongU

好mean
我真心覺得above mean

Tra ns U
但係一日科大仔 一世科大仔
烙印永遠唔會消失
一睇個樣 就知你係科大仔

科大既問題定係你本身自己既問題

我見其他U嘅friend有ULife,玩得開心(ig story)，自己就起度屌Assignments Midterms，覺得自己應該deserve more，奈何普遍人(e.g. 家人，朋友，連發,etc.)都好似覺得科次一等，有時會諗咁辛苦為乜...

我見其他U嘅friend有ULife,玩得開心(ig story)，自己就起度屌Assignments Midterms，覺得自己應該deserve better，奈何普遍人(e.g. 家人，朋友，連登,etc.)都好似覺得科大次一等，有時會諗咁辛苦為乜...
係咁打錯字

咁要睇返你自己本身係咪鍾意玩個d人
如果係你自然會識到同類人咁未有ulife 囉
workload個d 係midterm period忙d先覺得多
開sem個陣咪有得玩下hea下 何況科大sem break都長d 咪有得輕鬆下
相對黎講 kong u 歷史長d 又真係好過科大 (揾工，名氣方面)

呢家野好死架啫 你肯玩肯掉時間掉錢出黎 無話玩唔到 最緊要識返屋企溫書 rmbi d野我唔知啦 亦唔評論難唔難 不過ust嘅環境的確係難搵到啱嘴形/啱玩嘅人 唔係太乖就係太’kuai’
同埋我想講嘅係 好多野你有得揀 你想又要玩又要好grade 就自然要自己半夜乖乖地屌assignment同溫書 始終你讀大學 係仲讀緊書 野都係要做要學 無得hehehaha過左就算
科大次唔次一等呢啲唔評論啦 無咩好講 但最緊要係 你問下自己 你想要嘅係乜 想食女就去玩Tinder/soc 想搵好工就報多d 裝備多d 想玩就上網/r人玩
再者, 你作為半個busi人 就唔應該賴間u(始終你少野做過sci/eng) 你唔諗辦法改變嘅 我擺你入hku 堂堂一班人圍住你轉搵你玩 你又會開心咩

完全認同
其實呢啲野睇人既姐 科大都有好多又玩得又讀書勁既人
例如ddp同gbus班痴線佬

一考midterm科大post沉到揾唔到

新人lm

GCS新人留名
小妹愛大家

我 = ssci 廢條

原價放 hall2 female
Second round offer
Ard 2xxx$
有冇人有性趣？

Midterm已考兩個
仲有三個

4月先midterm

下星期又兩個
仲有 assignment 爽啊

assignment present mt

有無巴打做緊lang1003份essay 個question係咪只係自己是但諗一個就得?

做緊lang1003

deadline先做是常識吧

我去dublin

收到風某civil會然成日同女女一齊出沒

鬥悶

Who

Secrets po 出黎張相就係搞無飲管週班友

已病 仲有essay 要寫

有無人而家溫書會飲雞精
細個屋企好似話對腦部發展好 晚晚都有飲
其實溫書黎講 飲雞精有無效

咖啡呢排已經對我無咩用
每日至少兩杯starbucks
返到屋企都係即刻瞓 仲要唔知醒

加油 咩course
睇下有無template

1003 同mgmt 2010 篇咩personal reflection
前者終於收筆
後者毫無頭緒

依家訓起身做deadline fighter 算

基本上個mean都16-18/20

睇你英文加concept

無可能起到
寫完先

差個midterm 同 finalize Lang essay 就係地獄入面解放啦

wa diu
原來essay今日dead
一粒字都未作
點算好

好撚驚呀我
我以為 16/5
點算好 我仲未開頭

LC 應該都就黎無人

有冇人可以幫下我 我係咪已經玩撚完喇
一日點嘔出黎

通啦

痴線
我仲奇怪做咩個個咁早作哂
原來得我一個咁on9

唯有係咁
想跳樓

有冇人讀comp1022q可以教下我做個lab4

有無comp1942 巴打

有冇人識vba呀

幾多人仲未瞓陪你奮鬥

加油 記住未寫好都交咗先

扣遲到扣得多過你作得差

原來今日先16號
岩岩我以為我自己已經過左deadline
真係嚇到個心離一離

我好想喊

自己作既孽

體驗下deadline fighter
做人做 自己揀

Mar 睇錯 May

啱啱交咗堆垃圾出去，好采fluid今晚8點先diu

跟據研究 deadline fighter efficient好多
寫啦

巴打加油

我岩岩發現未dead 已經開心死
幾分鐘心臟病兩次

根本無可能會睇錯
邏輯上都有問題
考緊試篇文先dead
假膠

有冇巴打可以幫下我comp1022q lab
有啲野唔識想問 唔係想你幫我做埋
預計阻你5分鐘左右
幫到我既麻煩tg我 csssssssss
感激不盡

有酬另議

含得撚

有冇ching可以幫我加下油

仲未諗到topic

...

Lang topic: Beauty and the Beast

me full mark

轉飲redbull

利申 redbull愛好者

Beauty and Maths

成班數撚打曬飛機

my topic: Is beauty equal to MK?

Finally mark: 6 6 6 6

I use MAEC as the example

我係唔識做

Very 骨

Use me as example

It is about I am not mk so I am ugly? Or I am ugly so I am not mk

the first one

Agger ching

輕鬆

記得尋晚有人心臟病發幾次
想問個位ching有無事

佢交完文去左body check 好似話要停學

科大人給我一個屌！

我

愛

科

大

我愛科大

啱啱出咗分

屌科大 屌出個明天

見到 做唔晒 100/100個個人到底寫字要快成點先做到 問咗啲學霸都話做唔晒

comp lab 有冇人識

入到去抄cheatshit都咁低個mean寫咗一半話15 minutes left嚇撚死

MAEC

個mean 低咩 同埋有啲問題都幾難答

最後5分鐘仲有題半未做

MECH

唉，無力溫書喇...
但之後仲有三個midterm

year 2 rmbi
都係meac好

無入黎一年膠左咁多

係咪大約4月到出summer sem有咩course offer

MEAC
屌你都係讀返RMBI啦

3740 屌你老母

仲煲緊lecture video

裸考1014

why not both

原來呢度咁多人都未開始温
我1014 計volume都係咁錯

識分幾時用disk幾時用shell就夠玩做
利申唔識

!del 玩

放心喎，1014mt溫晒都係炒，大家都係all in final

銀河ching

zeta 條好樣d題目難過midterm好多

到時份真midterm仲難

唔識邊part?

hi肥牛絲

大師兄好勁

用latex打架?
maec ching

重咁得閒上連登

我已經五日冇上過

心算definite integral

可惜嘅係 鍵騎只適合存在係虛擬世界入面

唔怪得你冇再出 po

驚咪唔好用囉

fys好似又死咗
到底得罪咗咩人

想有個secret page都咁難

屌 人身攻擊po都要出
抵收皮啦
ust 本來個secret咪好地地 係十世冇新post
而家唔係毒撚叫春就quit莊狗乜乜乜 冇人想知

睇下comment已經知哂啲會然真身

yes 你掛住食女 邊有時間出po

掛住溫書*

唔用成日用MAEC大師兄post啦

用下癡線佬

用下你個名囉

又要返學
屌你老母

竟然沉底
冇人上連登了

仲要幫手就pm
上年讀過仲記得

已經搞掂左啦 唔該晒你

明明我讀果陣淨係功課final 咩都唔洗做

又沉底

交完一輪assignment，又要開始做下一輪

唔好俾佢停

全世界都考緊midterm

好野
成功又炒一個midterm

做一個科大學生
都係腳踏實地好

幾年都學唔精

3403？

有冇手足去嶺大 summer exchange

要入屯門

interested

有個科大出黎既校長
合作又真係好似多左

Not interested

好難咩？我個fd話好易

lingu中近過我返ust
ust:1.5hr
lu:5min

一齊報啦

我form已經填好

幾時重開fys secret
我想出po啊仆街

住屯門?

你就係

新入黎班人真係好小學雞

單野應該係大學第一次有secret俾人report完又report
出D垃圾上莊po既on9 report既都on9

屌晒你地班on9小學雞

我出既 po全部record無晒 屌你地老母

上莊狗越黎越on9
可以點

已經一個my below mean

on9 擺埋相上連登

法唔法國科大女成日比人擺上連登

講到自己唔係咁

我覺得佢溝唔到條韓妹

似假膠

代朋友問，佢lang1003抄文，被人捉plagarism，turnitin 50%，依家比人0咗份assignment，但係要去ARRO簽份report，有無人知份report係簽啲咩，同埋會影響啲咩?

乜而家仲有人咁智障

我都覺得佢好智障

PG應該唔使諗

d韓國圈子好似知道曬咁 有條友係入面話要爆佢大獲

你的朋友....

兩次turnitin 2x%都係得preference similar 冇有問題

都係睇下入面有冇highlight咗成句句子既者(唔計reference), 有咪仆街

科大m記全香港最難食
出餐慢(hea執)，嘢食凍(整定)，份量小(鳩裝)，環境差(污嘈)
不服來駁

大家坐埋同一條船，小弟祝各巴絲打合力爆4444444444

簽report = acknowledge 你自己有抄人, 之後成世你份transcript 都會有record 話你plagiarism. 唔駛搵工

Midterm來了

quit u la

玩撚完

越做數越精神
maec仲有一堆數等緊禾

唔該曬各位巴打
睇嚟佢都仆硬街

我班南亞friends 都話佢 fucking psychopath

On9

好耐冇見南亞ching

Math2350 midterm唔俾用matlab，好驚到時唔識點rref

hi ching

九巴app屌你老母班車delay成廿分鐘

試過成架車離奇失蹤

啱啱我等架91m由2分鐘變17分鐘

溝韓妹個個都未自殺
未到你住

3.3 RMBI都入到啦

Euler Ching

南亞仔

師兄

yo bro

休息下啦

南亞仔ching

quote 錯左tim
btw 南亞仔ching 最近還好嗎

有冇人可以解答吓？

好返好多啦 thx ching 關心

海砂ching

睇嗰年幾多人爭
上年Cs都收過3,今年好難講

我睇study path 仲要計89 credit
除6咪15 cred囉

so worried

bro what're ur preference in major

臨瞓開fb 見到中同喺中大上莊相
而家好頹

上莊濕濕碎啦，我見到中學同學喺中大出pool添

其實cs再minor數之後master再busi 咪姐係rmbi maj bi 咁

Double maj cs math咪得 busi上網自學都得啦

唔係15 credit係點

第一次見有人跟pathway

正常個pathway係點

自己砌

PG Econo

[

仲以為佢失左蹤

引擊仔phys溫成點

出咗Final timetable

timetable好正
我愛科大

第一日考到最後一日
Account 狗

冇一日兩科
科大好波

又全世界鬥做爛市
咁多日溫又出難D

太好，2033同3123同一日考，由1230考到1930。我愛科大

連住考 溫都無得溫

MATH1014點溫好

有無MECH巴打覺得今日3830份mid term好難
我見好多人早走，唔知係我廢定人地太勁

有冇PHYS1114既巴打教下路啊

利申:只求b range

同求

我個lecture成日有條肥仔煩住哂

lecture video又成日都得聲冇畫面

依家望住啲notes好多concept都唔明

Btw thx

l2?

係啊ching

完全無時間温
星期3 econ
今日compq
聽日phy
後日math
屌佢老母都on99

ust life
等炒 sample paper都唔識做

放上黎討論下

咁多題洗版咩唔通

其實以前都係咁試過好多次1日爆1001

Math1014份sample，個半鐘先做左一半 GG

d mc計好耐先出到ANS 真係出到咁樣真係唔知點算

你simplify完再integrate快好蛋

*多

comp1021 CLS

呢個po就黎推完
final都出咗timetable了

但midterm仲未完

小事啦，上年1014份sample final卷用咗三個鐘先做得廿條MC，難到仆街

勁wor
我lq條式岩 答案錯 之後polar area係咁錯

真係好考小心
識都未必啱

想問吓點解會變翻科大第二個post?
我太耐冇追post啦

呢題點do

R(t)=V/I
=(Q/C)/I
=[(Q0-IT)/C]/I
=(IR0C-IT)/(IC)
=R0-T/C

thx
玩完了

第三行q= q0 - IT係點黎

仲有第十八題同第二十一
第二十一明明 electron 由b去a係low potential 去high potential
點解work done 係負數

印象中份卷幾好玩

收到風，星ching 1021拎咗A+，下年求carry

輕鬆啦

10半考了

加油

capacitor: q=It

完全唔識1014
係咁做錯

出去對 大家竟然答案都有唔同 但又好似合理
我就跟足書既
等睇result

等死

各位巴打，我讀緊ust嘅evmt，year1，2017dse best5有26分，入到先發覺evmt同自己想象嘅好唔同，想去business school但係我唔夠gpa tran 宜家想quit u報2018 jupas入翻ust sbm，想問下咁多位巴打幾條問題
1.ust會唔會blacklist quit過ust嘅人？
2.我宜家讀緊嘅科，學校會點計，係fail嗮定係無嗮record?
3.上個sem讀過嘅credit係咪可以tran入黎？
多謝各位

多謝ching 其實我都問過internal trans，不過我gpa唔高，佢地講明我tran過去機會好低，仲不如用dse分rejupas 我再問下office究竟係W定係F啦

1014都唔識嘅話，下年2011 2350咪仆街

係呀

+1
仲要做得好慢

1014份sample成日出odd function 計完0哂真係燥左

好過要慢慢sub數先

Bb加油

sample有出odd function 咩

MC有題用half angle 爆左勁多個之後0哂

今年係咪有班1014唔join大pool

係呀,所以reg走左

考完可以等你cb啦

邊題
完全唔知

4.我想問polar arc length使5使溫?

要
4. 唔係trigo sub咩

我地好似冇bonus quiz

無教過

係呀但再爆完因爲係odd function所以0哂

聽唔撚明

cls

見到係odd func就 0 左佢咪得

咩叫唔join大pool

有堆人唔洗考聽日math1014個midterm，因為佢地自己本身考左，平時交功課都唔用webwork，有另一套system

想問下trapezoidal,midpoint同simpson's rule係咪唔考？

咁on9嘅 點解要咁做

應該係入面0
出面4πGp?

咁撚正 聽日考連cal機都唔比帶真係計到傻左 都唔明大學仲係考你四則運算做乜9

hujishan班 = nerf左既1024

加油啊

Giving up

可以用wolfalpha

Dear all students,

Don't give up.

If you want to give up this course, I encourage you. Don't give up.

Pause for a moment and think. If you retake this course, then you may not allow to take other courses in the next semester, especially those courses having pre-requisite with Math 2011.

Then you may need to defer your graduation. It will definitely water your parents' money. If they know you will need to defer, their hears will be very sad. I totally understand your parants' feeling because I am also a father with two kids.

Retrospect... , when you were a baby or child, especially you were sick, mother, father took care of you whole night. Do you still remember?

When you were hungry, sad and sorrowful in your childhoold, your mother said softly that I am always with you....

My dear children, do not give up. You all still have chance to pass this course (depending on your performance of final examination)."

Never give up ar Ching

又回帶

大家加油

讀左4個數course無一個比用cal咪又係A range

各位civil仔抄好cheatsheet未呀

mt完第日就放mt break

3

2

1